[Hello!Project討論區#95］森戸知沙希 2nai revolution - 美國篇！

[quote][center]次世代早安皇牌 - 森戸知沙希

モーニング娘。 '18/Morning Musume'18

生田衣梨奈 野中美希 森戶知沙希 小田櫻 羽賀朱音 譜久村聖

加賀楓 佐藤優樹 飯窪春菜 石田亞佑美 橫山玲奈 牧野真莉愛

アンジュルム/Angerme/天使之淚

笠原桃奈 勝田里奈 和田彩花 竹內朱莉 中西香菜

川村文乃 室田瑞希 上國料萌衣 船木結 佐佐木莉佳子

Juice=Juice

宮崎由加 梁川奈奈美 高木紗友希 段原瑠瑠

植村あかり 宮本佳林 稻場愛香 金澤朋子

カントリー・ガールズ/Country girls

山木梨沙 梁川奈奈美 船木結 森戸知沙希 小關舞

こぶしファクトリー/Kobushi factory

和田櫻子 井上玲音 浜浦彩乃 野村みな美 廣瀨彩海

つばきファクトリー/Tsubaki factory

岸本ゆめの 新沼希空 山岸理子 秋山真緒 谷本安美

小野田紗栞 小片リサ 淺倉樹樹 小野瑞步

國際資源站 搵seed埋便

必看con(暫)

Sayu 畢業 con

MM 17 春 con

工藤遙 畢業 con

天使 16春九位一体

天使 17秋風林火山

中字DVD

MM DVD Magazine Vol.97 夏日合宿(上)

MM DVD Magazine Vol.100 敬啟，Haru前輩

MM DVD Magazine Vol.101 夏日合宿(下)

MM DVD Magazine Vol.105 10期青春 DVD

家族排名機，應該識玩架啦

強勢留名

Lm

lm

流明

揹住成萬蚊周街行

件hm咁貴既

名牌裝身唔係名不虛傳架

好擔心我知

冇扑

有錢人生田

冇事冇事

知拍埋去春菜到 個人勁短

橫山
石田

點解d腳瘦左 墨西哥冇淡好食？

橫山 拉上啲！拉上啲！
生田發生咩事

好彩有g4 否則一定好危險
又劫財又劫色

橫羊轉路線行

ハロー☆トライブ 收皮

1月去唔去到

係咪有機會識到女飯？

除衫路線

知醬扑提都冇提自己暈同喊 （笑）

重點係食左鱷魚肉 （笑）

得佢一個頂唔緊 唔敢講

粉絲會擔心架麻

不過上次maria仆街柒左都係唔會講

上次知 鄉女演唱會大喊 都係冇講

幾時收

下年3月

咁咪仲可以去飲野囉？
近唔近我地

東京官店附近

咁可以去下喎

橫絲獨留家中

gogogo

橫絲喎夠秤

死又要去飲野
又要去搵uta
又要去搵春水

好忙呀

我又要呀

原來有提到 果段西班牙文

唔想比日本飯知？ 但又想同現場既人講？

全身品牌著到咁

打錯字

但外國人都計？

好可愛

福岡taste

佢好多superme

趙去

你睇落得13歲 係幼齒

有冇咁誇 13歲
上次你表妹個fd問我係咪童工
話要報警

傳說日本人係唔會盯著別人看

佢地係咪覺得好尷尬

如果一直望住對方又比人發現

定驚對眼？

野中都講過同一樣野 話日本成員同佢台上對眼都會即縮開 但野中會死盯

鬼妹仔

日本老一輩個啲好鍾意望人

聽完打冷震

好似第一次講粗口打冷震咁

點解我知咁可愛
飯學日文同佢溝通 佢會開心？

知blog的神秘西班牙文原來係謝罪文

有人影到riho
14號newyork公演....？

Riho瘦番晒
係咪準備重新出道

睇完盲咗

かみ：成班cp飯

想問下佢偏好雙子定りかみこ多啲

你肯定唔會係14果陣嘅相

真架 冇人信我！
睇黎要執返正個形象

做咩喊

可能我上次話我喺香港黎
佢叫我學日文要加油
就係聽得明佢個句要加油嘅日文
佢講野勁快

可能係

追post

呢對cp好正

係咪架

你又知佢叫你學日文加油

因為我諗唔到除左學日文之外
邊方面要加油
可能佢叫搵錢見佢要加油

姐係全部都係估啦 得加油係真

但我睇咁多report
佢應該係講 佢會加油努力 遲d黎香港開演唱會

但佢好似冇提過香港呢兩隻字

快d學日文啦 就1月啦

點解feel到li巴陰陰咀笑望住我既...

ナルシスト萌衣

要同百絲係飛機到不斷操練

而家riho邊有咁瘦

3週年con完con前講事後感 知喊左

今集1422有曬kami同奶奶
揀邊個好

寫上川村教えて問

麻好似同貓fd 過同兔
佢今日祝貓生日快樂 都冇同兔講

佢話貓好似真家姐咁
點解咁夜都未返屋企既？ 既感覺

麻b老婆抱住我地生既狼貓bb

踩我！ 踩我！

女裝大佬

快點強姦我

M屬性MM巴

對西面會長我只會想大巴大巴車埋去

立即變S亦得

冇勇氣入閘生田
喊住出黎

yen繼續跌

係咪要大量入手下

握生田要自己蒙頭

7入咗啲
會唔會落68 68再入

63算

太低會加速加稅

前日YT 幾樣重點

- 金朋: 保護肚臍比下面重要
- さんま: 熱烈評論女性size
- 癒しません: 金朋 植村 hea嗡 至於りか擺明就唔識

PS モノホン個編輯出tweet鬧 之後刪左post

有冇炎上到

之前春菜 橫羊 做左咁耐都冇比人屌

係咪jj飯唔慣？

下年真係加稅

成身名牌就得

有啲女飯嘈下咁 雖然癒しません我覺得可有可無

癒しません姐係乜

Youngtown節目完之前一個corner
要班女講少少淫嘅對白咁

好似由初代早安果陣巳經存在

63算我all in全副身家

63算就唱夠廿萬，出年唔使煩

出年好似10%稅

唱廿萬港紙 出坑前都唔使煩

多多趣
中年趣味

但可以聽到成員講意淫對白
Chok聲

跟！ 屌 前日已經開始入緊
溝淡！

其實我覺得低過7已經可以接受

表示同意
不過暫時未有閒錢唱yen住

幾時先肯更blog呀豬？

信用卡

明明你自己收埋佢喺屋企

去搵佢阿婆先啦

握手會
你啊婆叫你更blog呀

握手會同知講

聽講你喺墨西哥暈撚左喎～～～～
又大喊喎～～～～～

墨西哥個場大啲定香港個場大啲

渣ga

比我玩壞左

厄介

變全通
麻巴fat fat

玩壞埋麻

雖然我比麻玩壞既機會好似大d

有冇人知出自邊度

表弟

おでん君係咪瘦左d

角度啩
過兩星期去睇下

早安又飛緊番日本
橫羊又瀨緊屎

喺墨西哥 最受歡迎係邊個

就咁睇色係石田

應該係石田

一枝白燈都冇 我係味睇錯？

可能鍾意石田patpat大

有避震？

島巴識食

有白燈lo

得幾支
仲有個exit燈牌都係白燈

嘩むろ更blog

墨西哥仔鐘意黑妹大屎忽？
點解禾知白雪雪無人推

聖都好多

好慘 日本場都好少白燈😆😆😆

所以暈低 冇人推

知醬搵極都無白燈就暈低左

原來係博存在感！
嗯....？

我討厭世上兩種人
第一係歧視別人既人

第二係墨西哥人

點解憎墨西哥人

因為少人推我知

一齊切磋吓

右邊兩個

麻喺idol界好有人氣，個個都買黎J

到底點解

麻去到邊都受歡迎架啦
因為大部分人都比佢表演吸引
喺佢表演入面硬係有d同其他成員唔一樣既感覺
會好期待佢今次比到咩你

簡單黎講 佢有用個腦黎諗野

好似好多煩惱咁

2ch引起左討論 會唔會...

早安危機 年齡太過集中
硬係覺得石田會仲早過聖走

其實麻睇落都幾大機做到隊長

過多兩年呢到又少三分一人
可唔可以唔好過得咁快

最少年嘅豬豬都17歲啦原來
覺得聖走前應該會再加人

其實我都想佢做

朝早聽呢個

uug 好嘢嚟㗎

Fit到漏

所以有得衝就好衝 錢可以搵過
18歲既知醬得一個

今年就會加人 橫羊都18
Y字路途中 岩岩好19歲高校畢業
4年合約完 去讀大學

佢煩緊做隊長？

估唔到桃桃會聽返前輩煩惱轉頭
巨型犬係治癒用

諗緊"作為angerme"嘅事...
我又覺得似諗緊自己係團嘅角色多啲

你被麻鹽完第二日去搵佢治癒下

定諗緊前路 佢之前都煩過一排
最後由拼唱歌 變做拼跳舞

唔..唔會架！

我諗通左啦 握手會重點係摸佢地隻手！
根本唔洗講野！

所以大丈夫です！

我估佢有少少鑽牛角尖
天使早期佢係幾突出
咁要推新成員 + 另外兩個仲要練就自然係咁
但而家天使就算推歌 / 推舞都唔會只突出一個
佢點拼都唔係去返以前個situation

女仔唔開心就食野
諗通左就做gym

我諗佢都幾迷網
有實力 有笑容 但紅唔起

其實主因係佢唔更blog

係
比人知佢諗緊啲咩先吸到飯

1月去同佢溝通下
懶喺依d位而輸 好唔抵

冇抽C組

現場買

交俾你

睇奶奶blog睇到入坑

叫船木扮反叛期鬧我先

都話blog好重要

仲要關西腔
なんや？

唔知佢會唔會鬧飯呢

U記大愛社企 唔笑鳩佢了

2百幾萬港紙？

我地d錢呀

難怪d mv搞成咁

D錢都唔係比我地d女女既 比晒墨西哥人
唔幫襯了

比索呀

廿萬港紙姐

眼花

墨狗

ハロー！Q&A
今後やってみたいお仕事は何ですか？

生田衣梨奈
何でもやります。
仕事待ってます。

之後想做咩job?

生田：乜都做！
等緊job黎喔～～

小田さくら
一人で歌うお仕事。

小田：想一個人solo

完了 小田想走了

橫山心諗：又唔見你比啲我

羽賀朱音
たくさんのバラエティ番組に出たい！

豬想出綜藝 唔係想讀書

森戸知沙希
資格や検定などが取れるもの。
ファッション系、メイク系のお仕事。

完了 知醬要去讀書了

可能係pr黎 part of今次演唱會薪酬傾好左會捐

特登去開con捐錢比佢地

係咪避稅呀？

墨西哥重唔重娛樂稅

捐左佢claim番有so

又唔捐返比我地

完了 小田好似真係想畢業咁
轉公司學meimei出下碟咁

有人話小田歌合戰輸左比麻好灰

捐比charity先扣到稅

係日本眾籌左成年喇 趁呢個機會先比大支票

佢走我就出坑

挽留

屌佢小櫻個組輸真係on99

未睇 睇下先

邊到有link ?

冇

都係人氣比拼姐
我就支持佢趁後生走既，solo又好，真係去做聲優都好，年紀越大越難揾公司收留

你估真係聽歌咩

原來是咁～～

佢又唔係退出演藝圈 怕咩

小櫻好sad

Sor囉 我麻人氣太勁 對唔住囉

Sor囉 麻醬家族 sato masa期

完全carry唔到

救命呀小朋友扮大人咁

偷咗呀媽啲衫黎著？

救命啊

Btw

高山低谷

你好似搵到2推

但佢用果隻刺蝟公仔 好有違和感

呢啲叫愛屋及烏

我都係

得rikako一個未出道前係靚

所以上到電視

真係估唔到和田櫻以前咁瘦

Rikako細個勁靚

其實咁都出晒道
證明hp係睇實力
好勵志

HP咁來以來最勵志係咪保田圭

即刻諗左石田個樣出黎

小心比炒飯打

不過我記得麻想溝 圭姐 仲叫佢圭妺

保田圭唱歌勁有用...d合音 同個個人把聲都夾...

邊有想溝 屈

召集考古人

不了

超正 麻醬笑岸本
麻原來會睇YouTube D片
錄音片佢都有睇

中字

Kami Maa Chelsea 對談

下集對談正 佢地3個講自己最大對手

睇口型估

麻：小田

野中：聖

Kami: muro

3點Shake it up!

好似仲記得自己係松岡推

個田邊都幾得意

雜誌專員

田邊依家超靚女
上次onepixcel黎香港有去睇

田邊
野村同依家冇乜分別

佢走我就出坑 x2
( 當年 豆妮 畢業時我都係咁講 )

咁多個 OG畢業後單飛，無幾個真係撈得掂。
得 矢口 同 潮媽 兩個 異數。

同感

勁喎。 你幾時咁認識 OG.

笑鳩工人姐姐

潮人愛姐算唔算

加加提大家係時候入貨了

堅估唔到 小愛 轉型 做 潮人。

紅白幾時公布

後藤真希都OK呀

繼續live生寫
有袖嗰套真係好裝甲feel

MM Dinner Show

kamiko著應該仲正

夠西化

仲20週年

兩種style
Kami似公仔

好耐冇見！依家是咪半出坑？

我年紀唔細架啦 睇左早安十年都有

唔通幫めいめい作詞？

Moe Moe

正到

佢去左 averex發展都係平平 ja

都算係啦

會長vs麻
會唔會爭太遠

你講緊人氣？

咁忙

腹肌 vs 腩仔就真

玩野咩
麻不嬲唔係賣身材架啦
搵麻比身材做咩

夢羽寶寶屌打

Oda等緊你地...

我結啲表情

快d_ _我

我老婆

原來都係小田教

呢d粗重野等我黎

我識單手一掃就解

教主派福利 人人都中毒

明明係麻派比大家！

時差訓著左

知醬走埋去擺pose
+睇人仆街

今日は、守備練習しました

交咗功課

まりあ好lin攰des

紫組 世界第一 !!

依排麻係咁更新扑 第一位
冇con chur佢就會係咁打

或者又比人罰

係咪d小圈子投票黎
天使居然有第三

大學生

不敢相信有天使

好得意

黑人問號

年輕人會鐘意天使 , 好正常啊

偽飯見=LOVE就上水
btw 睇佢票數似小圈子

=love不成氣候啦 H!P 有成3個團入
係呀得d 女大學生投

【今日のフェスコメ！】アンジュルム・和田彩花からのメッセージ #cdj1819 #Jフェスアプリ

メンバーたちは戦いにいくかのように戦闘態勢でいます。

哇 差d唔記得你！

我都嚇一嚇

今日無咩野做，係水底上黎抖啖氣姐
btw台灣留學個位+ 牧野巴係咪都失左蹤?

都估到有=LOVE會出現

新聞就無點了解啦，但歌都有聽既
「自由な国だから」好好聽

原來你仲在生架

見佢係嗰邊好活躍

聖隊，我同你係個個mk健康飲品po咪撞過一次

都幾耐之前

唔太熟，個邊係我表弟上的
一生只愛船木結、知沙希同牧野

喺度喎 total有21個人囉

牧野巴得雙刀姐麻

識野 依度得你同我一樣口味

咁你有冇tg?

好鐘意跳舞個陣，遮眼個動作

有呀做咩

地獄巴?

唔見咗好耐

唔係有個紅字+神id架咩?

放低tg
麻巴會揾你

要破地嶽

果個提唔提都罷啦 都唔敢出黎既

你識野 我同你一樣口味喎 點算

快d放啦 比份禮物你

英雄所見樂瞳姐

一人一件

韓妝

梁川係咁食零食

佳林ASMR可唔可以keep住出

內容可以再大人d....

想請問11月21- 26 ，h!p/ 天使會唔會有咩活動

23號横浜有天使hall live
24/25有h!p all star 握手/影相

h!p all star 握手/影相 ，係咪應該仲有得咩twitter度買

偽飯係容易被遺忘

『第60回輝く！日本レコード大賞』
「アンビバレント」欅坂46
「いごっそ魂」三山ひろし
「Wake Me Up」TWICE
「サザンカ」SEKAI NO OWARI
「勝負の花道」氷川きよし
「シンクロニシティ」乃木坂46
「Teacher Teacher」AKB48
「Be Myself」三浦大知
「Bedtime Story」西野カナ
「U.S.A.」DA PUMP

屎忽撞棍咁就爆紅左

唔需要多 一首就已經夠

１２月１２日（水）夜７時〜
FNS歌謡祭 第２夜
🔷🔶🔷🔶
約４時間３０分の生放送！
🔷🔶🔷

aiko
DAIGO×池森秀一(DEEN)
NGT48
大塚 愛
CHEMISTRY
Superfly
ナオト・インティライミ
乃木坂46
Mrs. GREEN APPLE
モーニング娘。‘18
ももいろクローバーＺ
和田アキ子
WANIMA

#FNS歌謡祭

有睇頭好多

CHEMISTRY 仲有出歌

哇你仲係度 資深大佬

早你一步入嚟啫

中村翔子佢當年都係 早安飯嚟。

塊面好多墨屎

好多人都消失左了

しょこたん好鍾意香港 一定會帶春菜黎

The Girls Live▼誰でも簡単に伝わる絵の描き方！▼アンジュルムから重大発表！
放送日 2018年11月19日(月) 25時00分～25時30分
絵が苦手な人必見！誰でも『簡単に伝わる』絵の描き方をお勉強！▼○△□の法則、棒人間など劇的に絵が上達する３つのポイントを紹介！▼アンジュルムから重大発表！

Album?

拳工真係唔錯 成隊都識唱歌既感覺真好
其實天使都係成隊都得

係得早安咁On9

似 或者次期隊長？

鈴音好似幾正

未咁快 同埋應該唔會電視講咁on9

但係根據我咁唔鐘意推ACE既紀錄
我推拳會推野村

結果係搞投票 叫飯票選隊長

仲黑箱過垃圾會

咁叫呀也欽點

死 室田個樣都似隊長 但如果比室田不如比Rikako
但2期比人架空左又好慘

不過睇個樣最似都係

竹內隊長
勝田＋室田雙副隊

勝田隊長啦
タケ由いじられる角色大反轉咩

唔係隊長先會比人恰咩？

佳佳 Is Watching You！！

聖做依個動作果陣勁生硬
拎個頭就枝棒
表情又呆 唔知成員有冇之後笑番佢

唔覺

反正最後應該係りなタケ一個鬧一個氹

咁室田煩緊咩

好人醜人best combo

自己定位啦

大家係咪skip 左中西

唔記得左佢...

都20了...

天使會鬧人咩
係呀也鬧staff姐麻

勝田應該係佢唔出聲就你驚 到佢真係出聲就真火果種

舞美

佳佳... 以為熊貓名

舞美應該係連發火都唔識既人黎

個時qt 圍內氣氛好似幾好

@くどぅー「一人だけ生卵飲む人知ってんだけどさぁ…アンジュルムの竹内朱莉ちゃんなんだけど（笑）
舞台、昔一緒に出た時に稽古の途中にお昼ごはん食べようって牛丼一緒に食べに行ったのね。
牛丼と一緒に卵買うじゃん。のっけるもんだと思ったの。したら、あの人、溶いて飲んだんだよね」 →

表弟會啪生蛋？

諗起奶水蛋

落堂睇

要唔要中文翻譯

要呀

9半先落堂，隻豬等緊我

阿妹既感覺...

今次春菜戲院係the sky
靚好多 音響同幕

又有番興趣

人都走左咯，你地仲咁玩人

有 ，不過唔喺香港

變節！

因為最近票選緊歷代最雞肋成員

123直情係坎坷

一係小川麻琴

拉我啦！

逮捕.jpg

其實佢係邊個

生田今日全身supreme

戰隊 工藤新囡

攞哂我啲錢買潮牌
仲要著到咁撚柒
斷供一年以作懲戒

戰隊 差婆
遙係 賊婆

啱啱第一次睇ig hp_here

痴撚線呢個小女飯靚到

咁細個都唔放過

仲keep到6位

你都比左4舊橫羊

我唔小心...

愛香嗰本啲字咁大陸

島巴之前話懷疑過自己係咪鍾意細路仔
水落石出了

咁你都記得

真相：要單位數

記呢d野 記性特別好 唔知點解

我幾時有講過
你咪屈得就屈

你定riho巴

定係你呀

其實係麻巴

啦啦啦 今次真係唔關我事！

好多墨

好辛苦

搵食係咁架啦

咁 321 認第二 都無人敢認 第一了

今日個腦自動 loop呢首歌

紺野朝美呢

呢個版本最正

咁識揀簽名位置

中左？

我都想, 人地POST出黎

大福識玩

唔係講笑， 五期四人，最無存在感的係豆。
當時人氣 愛 >> 紺 >>> 琴 >>>>>>>>> 豆

呢個配搭真係最正。

EDM立即變rock又得 得左！

冷雨夜我在你身邊
盼望你會知 可知道我的心
endless rain fall on my heart

為邊個唱

Ring Ring Ring! Ohayou wake up
Ring Ring Ring! Ohayou wake up
Do-ki-do-ki☆morning

日本仔：田村芽実終了ｗｗｗｗｗｗｗｗｗｗｗｗｗｗｗｗｗｗｗｗｗｗｗｗｗｗｗｗｗｗｗｗｗｗｗｗｗｗｗ

日本仔:為冬眠儲脂肪
笑到我

飛内将大喎 YUKI同Aimer好多歌都係佢寫

另一方面嘅終了

桃以iz one做目標
眼光放遠啲係好事

OK啦 都巳經唔係idol

表弟同rikako

咁就話終了

我覺得表弟都係講下做下樣姐
反而桃認真L應該真係當目標

瘋了瘋了

好似幫佢打緊丁咁

不嬲都有腩肉架啦
成半隊都有架啦 點解剩係針對麻呢可？

一齊左？

唔係啦

以前就係講要隊爆早安
結果好多早安飯完全唔買天使

但hp的團是好需要村內互推的

影張相姐 咁就終了

目標群眾唔係村內就不是問題了

超越mm呢d留返心入面講就算

講者無心 聽者有意

#as1422
桃有聽蘋果 呢個女有前途呀

日本個邊唔係不嬲都少少野就終了嘅咩

麻黑

佢講過

其實係需要 團員自己識咁諗好安慰了

因為hp一直都冇依個諗法
最近好左d 會出下村打怪

唱歌跳舞超晒啦其實
早安係靠個招牌姐

#country1422
桃子傳人s
即興9up

1個月終了3次

麻都好黑 佢又冇得罪成員
佢已經半自閉啦喎

我最近都開始聽鄉女電台 其實幾好聽

個個都有黑
越紅越黑 定律

牧黑世界第一多

係2ch黑又唔會影響到咩

支持轉推天使

日版連登 越反越紅

反下天使

但有時候又唔想佢地太紅
太紅咪個個都j我條女

有錢搵啊
青春飯食到幾耐

之後有我埋單

你個名...

斷正

好似仲有part 1 part 2

係咪有咩誤會？ 支持你地轉推
我就一條心 真愛是永不死

最後船部短劇

係正隔離跳 VVIP service

去親歐美event個個artist都service大開

公平咩

哈哈 咁味獨佔晒大家d女

無獎競猜 今晚天使嘅發表係⋯⋯？

1. 新Album
2. 海外演出
3. 新Leader人選
3. Audition
4. 新Member
5. 卒業取消/延期
6. ??????

我估1

可恥

我估3+4

11/26(月)全労済ホール/スペース・ゼロ 演劇女子部「アタックNo.1」公演を記念したトークショーを、ハロー！プロジェクト オフィシャルショップ東京秋葉原店にて開催いたします。

聽日要去買勝田本雜誌

我估4

我估1+4

會唔會係出全員寫真

點知最後係

大師：「玩你地咋，無嘢宣布呀」

圍骰通殺

嘩 1賠150都俾你買中

20蚊贏2千5百萬

谷本畫畫

まろqq
話說冬con冇佢份

其實幾靚女

因為如果係新album而又下年1月發售應該錄緊/錄完？全隊都知掛？
要大師同member宣佈嘅話⋯⋯

去唱k

其實美國嗰邊係咪真係誇到要着羽絨

落緊雪喎師兄
知話凍到面都痛埋

帶住面罩
之後比人讚靚女

係啲牙

幼牧

btw邊個黎

朋子

睇唔出

FBI

有咁難認咩

真女大十八變

TGL待機

反而細個靚嘅，大個會崩壞

好 新member

原來係４

研修生得番１２個， 無咩存貨了

請各位觀眾密切留意星期五現場報導

星期六五公報？

密切留意

星期五live現場介紹埋呀

LI巴去嗎? 咁要追住呢版...

係時候用早安15期嘅名義收研修生了

票通得返5張飛
50張比人秒殺

有人話想幫手賣埋飛

唔計牛牛本身啲飛都賣得七七八八啦

但係其他member咁大反應 唔通...

船木最大反應

小...

會唔會係優姐好似松岡咁限定加入呀嘛

不過趁而家大師仲係度 加都幾啱timing

加3期
加かみ
加桃
加船奶

冇經歷過宣佈呢4次 不過turn out效果都幾好吖

小関/uta/りほりほ其中一個就夠曬驚喜

可能唔止一個新mb呢

Li巴張飛放到未

放左

官方幫你放飛

唔係嘅 之前傾好嘅 好似係社畜得太嚴重唔得閒覆

Kindle有mina了

Uta或者里保既話應該會所有人都失晒控

研修生啦
應該冇乜驚喜

船果d 不嬲都係咁大反應 綜藝派 不嬲作準

不能*

原來係呢日同member講

過幾日muro出咗嗰篇同桃講煩惱嘅blog

睇返呢篇原來都有啲⋯⋯

結局はLOVEなんです
邊個入都好 come on!

大師篇blog有一半寫比班細睇

蒼井優

都幾肯定la

早安19春日程已出！

桃桃篇blog好很熱血

係咪平過香港

平過香港
但係台仔搵得少

個場分分鐘都好過香港
上次去台灣睇戲 好似睇歌劇咁

大細眼牧

如果唔係就太完美

香港好以都要330幾...

香港不了

剩明冇動過工

可一不可再 不了

不過上次睇完就同左盡巴相認
第一次見面 一齊去食歎仔

不過果次淳君巴走得太快 冇一齊食

メンバーが変わることにポジティブになれないことも過去にありましたが今は楽しんでいます！わたしは！

二期好命苦

先日のブログにも書きましたが、もう若さに甘えません。今以上に、何事にも本気で前のめりで進んでいきたいです。

桃桃好生性

咁大膽講出黎既佢

當初加二期，個個都唔鋸，已經係公開嘅秘密

屌我諗起岩尾係番組直指加2期搞到沒落

一期唔走唔會嗰個時間加二期啦

呢條友
雖然多得佢 天使有次上到電視宣傳

我個時睇到好老尷

睇唔化嘅古參係咁

因為佢太鐘意1期微笑...

不過唔知點解果陣加2期係咁屌

唔夠1期靚同可愛

比人話加曬dブス入黎

咁睇過2期個audition 又真係有更好嘅選擇嘅

明明MeiMei就好正。。。

ななみん

後日
好緊張

未入mode
林檎mode緊

睇返加3期個陣，個氣氛其實都仲好差
同mm入知個陣差唔多咁
到kami入就開始成個團氣氛都變到好歡樂

啱啱被砍掉同重練中緊係唔同

想知阿也到底經歷左咩，變成依家咁

由天堂跌落屎坑再爬返上黎然後成佛

真男人打到發發聲

同加加格下

遙: 花花公子
加加: on直少男
前田: 真男役

船嗰個再矮少少

真TO

最近休憩時間は、船木さんとかわむーと私という後輩三人組に和田さんという組み合わせで話すことが多いかも。

社會嘅錯

有廳樣see see

花音insta第一張相

發現憂佳同山田杏奈幾似樣
最近好鍾意睇山田d戲，成日好似望住憂佳咁

估唔到佢肯出樣

想買依隻！
但係味得里保巴先買到？

官店有冇？

Maria 瀕死狀態

比雙刀扣血扣到咁

居然係朱古力色

謎底已經解開
對住知就S
Reirei就M

咩妝黎

桃老十倍。。。

我嚇一嚇

我當堂嚇一跳

乞錢手勢

係咪鬥老 搞到桃好似高橋愛老母咁

愛化架好似

邊張

表弟生日快樂

今次有冇表弟字呢

10人天使今日要結束鳥

講呢啲

Making Of 超好睇
麻醬一開始。。。

開場前女女 一定會互攬定驚

知又跳錯 趕收工衝左出黎。。
依段明明係企埋一齊拍下手
佢自己勁Hyper衝左出去 兜左成大個舞台

知：大家睇下！ 係Barcode呀！！

佢笑自己D汗痴左D陰

痴漢豬抱緊知醬

不過重點係最後果張 知醬好自然咁扣返隻手上去
熟練

幾分幾秒？

最新cg dvd 睇到我好辛苦
知係到扮斯文

39：23

扮左好多年啦

換poster真係好煩

Li巴記唔記得收左我張和田石田cheki
我地聽日係咪會見

換到唔知自己有咩

我比證你入
通常都hea check

公佈左未呀? 係米而家開演

應該晚場先公佈？

有新成員啦！

2個

竟然全新人

有無樣睇

北研大把選擇
係要揀呢個

笑到仆街

多謝你

北研好似好多唔錯
佐藤光好似幾受歡迎
（利申 未見過相）

印象中北研全部都一般貨色

新メンバー発表！

伊勢 鈴蘭（いせ れいら）
北海道出身 中3 14歳
ONLY YOUオーディションから選出

太田遥香（おおた はるか）
北海道出身 中3 15歳
ハロプロ研修生北海道

太田大過桃一日

第一個都接受到
第二個

第二個唔係下嘛
Mei Yamazaki

好似米奇老鼠

兩個都唔係

太田中間
伊勢

伊勢唔知有冇搵錯
好似勝田

我知竟然唔係被愛派

太田靚女啲
不過女大十八變

咁黎都還可以

01. 乙女の逆襲
02. 七転び八起き
03. 地球は今日も愛を育む
04. 出すぎた杭は打たれない
05. ミステリーナイト！
06. 愛のため今日まで進化してきた人間 愛のためすべて退化してきた人間
07. 次々続々
08. キソクタダシクウツクシク
09. 忘れてあげる
10. 君だけじゃないさ…friends
11. 寒いね。
12. I 無双 Strong!
13. 泣けないぜ…共感詐欺
14. マナーモード
15. Uraha=Lover
16. 友よ
＜アンコール＞
17. 46億年LOVE
18. タデ食う虫もLike it!

無會歌

男友視角

電光閃到暈

桃最後mc同大師擊掌果幕好有世代交替嘅感覺⋯⋯

重點係又識到大物...

麻
同佐室咁好朋友

知其實係主動派

Mk底

對住有興趣既人就jer住係咁講

冇興趣就好冷淡

加member都上報
彈起了

島巴話佢好好傾 姐係...

感激炒飯巨

太田遙香鍾意嘅前輩係知

老野組

些少

終於有人鐘意知

有眼光 決定推佢

識揀

宮崎隊長其實都好正

新target 去渣渣手試feel la

3個都勁白 明明黑肉

偽白

所以唔可以相信圖片

chur完兩日眼袋開始出黎

雑煮でケンカしてんじゃねーよ
呢首都計

明明15之後都有黎搞in store event架？

負責佈置果個走咗

哇 震撼

唔知點解依種一字排開既場面
好適合島巴

比我望都唔敢望

到底橫羊係扮定真 開心返 好想知

三個都係排牙出事

扮

船ok呀

希望大師畢業之後唔洗再咁殘

大師: 仲有篇master thesis等緊我

到底only you有冇人合格都係一個問題

可能最後投放北研

愛姐

32歲 都仲係咁正

春菜

海外旅行で役立つ✈️
３フレーズ英会話をお勉強👄

モーニング娘。’18の野中美希が
観光🗽ショッピング👗ホテルでのトラブル😭
さまざまなシチュエーションでレクチャー🗣

スタジオライブは、
アンジュルム🤡
Juice=Juice💛
吉川友🍀が登場！

さらに、アンジュルム新メンバーの２人からメッセージも👧

跟機

佢實牙實齒話會有人入beyooooods
應該唔會到最後無掛

睇七期份報紙
audition 係5月

呢條片出嗰陣時係十月
我估其實已經有左結果
所以先至夠膽咁講

即係冇人合格

或者合左但係要隔多排先加

最後原來係研修生

公司：素人？不了

素人？天使好了

天使好似仲有啲空間培育素人
新隊要即戰力
JJ...
椿拳 冇位加人
mm自己另外搞/研修升

得最大個3隊有空間

Juice=Juice 新曲のお知らせ！
11thトリプルA面シングル
「微炭酸/ポツリと/Good bye & Good luck!」
2019年2月13日(水)リリース

呢張真係

都唔知點簡好

知

補飛開ac

知同reirei 組合 拍得住 知加kami

唔同type
btw kami知一行入booth覺得靚到痴咗靚
2部個樣又冇咁攰

眼仔碌碌 又白又滑 又細粒
真人靚過上鏡

知好白
kami都ok
橫山膚色就黃底

12月通販

JJ新單12月就開始握

livehouse 同 BDE前啲時間姐
都算正常

可以驗証下JJ不仲傳說
到底佢地握完手會睇埋成員BDE定直接走咗去

呢到好似未有過汁汁摸手report

冇人去握

又爆炸

有冇咁癲

知係黑肉

都冇汁飯

但真人好白even隻手都好白
咁唔知係咪化妝品加成

又諗起你之前爆炸 見完知千真人之後就不能自拔了

yyy露肩衫
白嫁

緊張ちょ

個樣
唔怪得勝田都話大師整surprise/惡作劇呢方面係勁廢

小毒毒的煩惱

握手問下佢點美白 明明你以前好黑

乜都擺晒上塊面度

分工
我問hand cream
邊個問美白

我冇份

1月小隊!

呢啲咪夠真

★NEWS★モーニング娘。‘18コンサートツアー秋～GET SET, GO！武道館公演 オープニングアクトのお知らせ

Beyoooooooonds

廠妹們功成身退了

佢一直我嘅感覺都係好騰雞

諗起佢歌合戰分組個樣

表情多多

到底而家HP有冇任何一隊有機會見到呢個景色

Juice=Juiceの植村あかり、2年半振りの待望のサード写真集「AKARI Ⅲ」の発売が決定しました！！
沖縄本島と久米島で2日間に渡り撮影され、水着ショットはもちろん、馬に乗って浜辺を颯爽と走ってみたり、部屋着でゴロゴロしたり、市場で食べ歩きしたりと、20歳になった植村あかりのいろんな魅力が詰まった1冊です。

特典として36分にも及ぶメイキング映像を収録したDVD付き！！

発売日：2019年1月9日
仕様：A4判・全128ページ
メイキングDVD付き(約36分収録)
価格：￥3,000(税込)
撮影：根本好伸
発行・発売：オデッセー出版
販売：ワニブックス
ISBN：978-4-8470-8184-2

又係根本好伸

46？

係
D人po出黎見到

麻孖辮

件露肩正到... 勁淫

唔識講大話

腦入面成日都係知千

我問佢小學發生左咩事

好寫實
又諗起佢見到46個pv...

唔好啦 咁大睇唔清 開細場夠架啦

開咁大個場播碟？

佢最近轉左look

有1516個時個feel 唔錯

你怕咩 一定有神席

掟撚死人咩

係就好

扮清純 明明是..

癡線！

啲水假嫁！

你地唔好咁痴線啦。 雖然我老婆真係好正

後面むろ又跳怪舞

有腹肌

呢個係做咩事

遮到咁就算吧啦

我覺得呢張好有feel wo

又幾有裸體feel

花音卒3週年

かみ加加小野影校服相果度

好似好多鍾意咁玩 自動會腦補到

可唔可以遮埋中間

遮眼定蒙頭

野中都唔要

原來sayu d goods 都幾得意

件衫好可愛

制服制服

道重一筋永恆不滅

好似真係少少肥...

睇手臂我覺得係肌肉多過肥

不過真心呢set泳衣唔好睇

takerina / takemuro / 三期 / 雙子 / 笠原夫婦

咩事

白底白衫白佳林

大家嘅加加

白底⋯⋯

長腿

底....

打底褲

kamikamu動感日替賣清

有ponpon棒用？

russian twist
好似可以p到浮起咁

道交法違反と自動車運転処罰法違反の罪に問われた、元「モー娘。」の吉澤ひとみ被告は29日、東京地裁の初公判で起訴内容を認めた。検察側は懲役2年を求刑。

今日
和田彩花さんと、CHICA#TETSUの4人と、清水コーチ役の麻尋えりかさんと一緒に、タピオカを買いに行きました！！

和田さんがずっと前から誘ってくださってて、今日行けました(*´˘`*)♡
ありがとうございました♡♡

個下腩
件泳衣好核突 著返衫啦好嗎

明顯係泳衣問題

笑到我
女神唔去廁所架

【悲報】カントリー・ガールズ山木梨沙がトイレに行った証拠画像ｗｗｗｗｗｗｗｗｗｗｗｗｗｗｗｗｗｗｗｗｗｗｗ

島巴

幾耐未試過18日都未推爆

過唔過到100 post

差5個po 照而家進度去 應該3個幾月到100

推到下年

ママちょspread埋新團

今日推爆係咪要祝加加生日快樂

蜜糖色12月

村外idol請HZM作曲
hp幾時揼本一次

唔想見到加加主題十幾廿日

之前十幾兩個加加主題添啦

連環加加加combo

大師呢個側面望落去young咗

46億年LOVE

夢に見てた自分じゃなくても 真っ当に暮らしていく今どき
其實呢句solo比船唱會唔會太沉重

唔洗坐？

道路交通法違反などの罪に問われた「モーニング娘。」元メンバーの吉澤ひとみ被告（33）に対して東京地裁は11月30日、懲役2年執行猶予5年の判決を言い渡した。FNN PRIMEなどが報じた。前日29日の初公判で、検察側は懲役2年を求刑していた。

吉澤被告は9月6日に酒を飲んだ状態で車を運転し、東京都中野区の交差点で20代女性をはねるなどした罪に問われていた。

係 緩刑5年

好花

幾過癮

我淨係見到右上又肥左

solo set除埋外套
比大家睇手臂粗唔粗

咁都唔使坐

肉臂!

初犯啩

就1001啦

蜜糖色呀